無圖 西鐵 廢老

屌你老母
西鐵往屯門方向Austin有個呀佰上車
本身諗住讓比佢坐
但係見佢攞住把姐一路行 一下一下咁轟落地下度
驚死人地唔知佢喺度
冇撚理佢 即刻收番
屌你老味老馮讓你咁
互相尊重都唔識 真係好黑人憎